絲唔想單拖去參觀大學

我係絲身邊朋友無人參觀大學，又覺得單拖好危險，可以點算
好想出一分力......
利申：有gear有膽

Same

約其他絲去

Same 大西北巴

連登有愛嗎

邊區

見到暴大學生守衛家園
而自己又幫唔到手
真係好心痛
好想去
但奈何單拖真係好危險

單車過去做物資兵

跟著手足後面行，唔洗出聲

唔算遠，可以行到返屋企

九龍嘅

邊到有單車？

Locobike

好似冇乜見人用單車

咁行路囉 跟著黑衫後面行

係大學入面？

唔知樓豬傻定點
係連登搵隊友危險過係公海

抒發下咋

有冇人試過去過再組
好似個個都有隊咁嘅

去到現場再搵個信得過嘅

Same
人生路不熟 又無熟人照應

想去中大 但最後都係近近地去咗bu
企好遠 on99咁乜都做唔到

夜晚單拖太危險呀 同埋唔好亂信網上嘅人

大把人單拖去
去到一定有人陪你

頂 講左好多次唔好係連登搵人組隊

Same here 大西北走唔到咁濟

參觀心態唔好去

Same 大西北絲

我尋晚都係單拖啦

認真答你，千祈唔好去

有興趣可一齊 不過我係返學校

屌明 其實留返自己區會好d 試過自己去隔離區 行去果陣好驚俾狗逗 走果陣又驚一餐

絲去到可以主動啲去物資站幫手或者睇住RB
有位就攝上去幫手
豬嘴就唔好帶去啦，上路時俾狗查到就有排煩
有需要的話物資站可以拎對傍身，臨走時放返低俾其他有需要的人就OK

利申：連守兩天暴大的死老鬼

希望現場組到團啦

大學係自己區

多謝你啊

巴打

help push

Thx

有無人組隊去hku

呢到組隊好危險架